當年拜緊呢個邪教嘅人，唔係真心痴線，就係真心仆街

作者：Yim Kim

某個地方嘅政制竟然係由一堆既不是某個地方居民亦對某個地方完全唔了解嘅人肉圖章傀儡去決定，然後想當年竟然有啲人覺得咁樣樣「回歸」係可以有民主，當年拜緊呢個邪教嘅人，唔係真心痴線，就係真心仆街